Office Lady 係 OL，咁西裝友呢？

🤦‍♀️

Office dick

west guy？

sai john yau

Office cock

SM ？suit man

辦公室撚樣

西友

suit fighter

office gentlemen

都係ol
office lung 樣

Office lackey